# Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Створити DOM вузол за допомогою document.createElement(tag) або document.createTextNode(text);
За допомогою методу append() додати елемент на сторінку;

# Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр функції insertAdjacentHTML означає куди саме буде вставлено новий рядок HTML коду.

beforeBegin – перед елементом;
afterBegin – всередину елементу, на початок;
beforeEnd – всередину елементу, в кінець;
afterEnd – після елементу;

# Як можна видалити елемент зі сторінки?

Видалити елемент зі сторінки можна за допомогою методу node.remove().
